## DESAFIO

Configure uma aplicação utilizando ExpressJS, Nunjucks, EditorConfig e ESLint.

**ROTAS**

---

- `/`: Rota inicial que renderiza uma página com um formulário com um único campo age que representa a idade do usuário;
- `/check`: Rota chamada pelo formulário da página inicial via método POST que checa se a idade do usuário é maior que 18 e o redireciona para a rota /major , caso contrário o redireciona para a rota /minor (Lembre de enviar a idade como Query Param no redirecionamento);
- `/major`: Rota que renderiza uma página com o texto: Você é maior de idade e possui x anos , onde x deve ser o valor informado no input do formulário;
- `/minor`: Rota que renderiza uma página com o texto: Você é menor de idade e possui x anos , onde x deve ser o valor informado no input do formulário;

**MIDDLEWARE**

---

Deve haver um middleware que é chamado nas rotas /major e /minor e checa se a informação de idade não está presente nos Query Params. Se essa informação não existir deve redirecionar o usuário para a página inicial com o formulário, caso contrário o middleware deve apenas continuar com o fluxo normal.

**ENTREGA**

---

Esse desafio não precisa ser entregue e não receberá correção, mas você pode ver o resultado do código do desafio feito por mim aqui: <https://github.com/Rocketseat/bootcamp-nodejs-desafio-01>.
